經Expedia 買機票打錯名

有冇得救 打去Expedia 改 定打返去airline 卡塔爾航空 到可以改到 有冇大師拯救

錯成點!?

漏左一個字母

24小時內可以改到 快d打去

唔記得講 我係打去expedia既 得左
我當時連左入facebook個名 但我個facebook係英文名+姓 之後一打去就幫我退番錢叫我重新買

兩個月前試過，打錯咗條女個名，打上expedia cs hotline 可以取消order，無得改再訂過就得，會退返錢落信用卡度

我想問 expadia講個機票 冇得退 冇得轉名 係咪嚇人 我見到 佢咁講 我而家又打唔到佢cs

你係威嘅. 買機票呢啲嘢,畀錢之前都唔double check

心情好幫你轉，心情唔好就收手續費/唔幫

咁狗架咩 但我果次都等左9個字先打通 禮貌d囉

佢有寫呢啲😭 因爲我禁 刪字 但禁左enter 咁就交左上去

系統所指不可更改性名係指唔可以由你名再轉其他人個名（即係轉讓）

錯名可以改，不過洗唔洗加錢就唔知了

咁姐係我漏字情況 都可以打上去改到呀

入紙去入境處改名

呢個係咪講可以先取消 再重買

航空公司允許乘客在訂位尚未付款的24小時內仍要保留訂位，或是訂了機票24小時內取消機票無須支付罰款。

總之你要快

佢好似冇24小時 cs

漏字應該可改，佢係確保你唔係換另一條友個名